中共根本就係skynet 本體

如果現時skynet 成功online, 好快會被全面控制

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

中共同美隊3個HYDRA有咩分別
用演算法計人值幾多分

2

入撚哂中共大數據 一野面形識辨 支狗最興欺騙民眾